點解可以咁天然咁靚

由細靚到大啲五官正到痴線

我愛嬌嬌

唔覺靚

唔好侮辱嬌嬌

黑咗d

黑黑地都好juicy

黑

睇相都認得出阿嬌

只限個樣，係五官carry
身形好柒，55身，手短腳又短，腰粗零波，膚色黑下面更黑，仲有語言障礙，性格都唔係好

養狗唔可以嫁獸醫

剩係可以影個樣
同埋佢眼神令個人睇落好無神采

睇返佢13年嘅片段，講嘢都仲正正常常
呢幾年究竟發生咩事

假 英皇嗰堆都係偽人
特別憎twins呢兩條假人

唔好再抽啦

天然屌打泡狗整容雞

咁先可愛

個樣已經贏哂

咪就係啲連登仔不停話佢黑

靚=>可愛
樣衰=>番匡智啦